(連登已死)覺唔覺得依家連登有呢幾種唔太好既風氣

1.假膠post
作d不實既野黎開post.引到人真心留言然後係背後笑鳩人真心膠..eg:女人
壞處：久而久之真係有人需要幫助既時候大家都唔信大家

2.文不對台post
經常開d唔相關台既post 不明所以
自己講自己笑
或者係小圈子出黎圍威喂
嚴重阻礙一般人瀏覽版面

3.冇公德心
人地發生一d慘事或意外既時候
永遠係背後加陰謀論or恥笑辱罵受害者

4.未諗到

正評=樓主講得好

連登仔

現實生活比人恰

上網扮勁都唔得？

第一真係垃撚圾
最變態係成班毒撚成日FF啲女人諗咩
又要扮得唔似比人發現

真係有咁多真毒咩

樓主第一類

4 樓主on9

你敢違抗擁有.....的我？

理性討論

樓主釣到唔少清泉傻仔正評

點都好過紅登熱狗死城
一定係呀糟派人黎搞事

正經post好多人搞事

樓主你呢個post中哂自己講個4樣

yes

假膠釣魚班人真係好on9
次次dum低潮文/9up兩句之後恥笑人

支持

假毒就冇咁心理變態啦，唉！ 以為過黎連登後會正常返o的，點知低汁越見低。

所以佢地咪淨係識鍵國

比面我 大家都雪菜

淨係睇近排CC台就知連登幾多細蚊仔

aaggre

啲所謂既撚狗PO, 引人入黎認真討論,

之後出黎笑人, 我係扮架咋, 哈哈哈哈,

好難溝通

完全同意樓主 波台D撚樣

冇錯

其實連登入面講嘅野 喺社會係有少少影響力
唔好睇輕簡單一兩句既風涼說話
社會風氣同輿論壓力就係咁嚟
唔好講咩以前高登係咁
老屎忽唔代表係岩
以前一向做開嘅就唔會錯
況且以前高登方向正面D 同做到監察社會

宜家連登仔私事都放上嚟
以為冷血無人性先叫型

屌，咁你咪死返去baby kingdom呀香討嗰啲囉傻仔

呢D叫以為自己撚狗，其實比教化左撚自己時間

係幾無謂

重有一野樣

郁下就叫人返去邊到個D

其實過連登都係因為冇左高登呢個討論空間(主動/被逼)因為高登林先生既"一言堂"

其實郁下就bam人趕人走同林生有乜分別？

冇D理性討論，隨波逐流，人云亦云
先係連登主要風氣

係 高登/連登最有價值嘅地方除咗創意之外 就係會篤爆一啲冇人留意嘅嘢

樓豬假膠

除咗1之外都認同

有圖=冇圖
多圖=一張圖
冇圖=屌你又有圖喎

高登幾時有正面過

你波台狗

連登已死 講句野都俾人話毒撚

好撚合理呀嘛，你唔鍾意咪走囉，講到咁差

喺度發負能量同屌鳩呢度啲人

有大撚把有意義嘅post有得你揀，你喺度嘈乜9啫

加密大法, 玩小圈子

樓主係第二類 關時事咩事

想正評但唔小心禁錯 宜家連登啲風氣恐怖到我睇左幾頁會睇唔到落去

好多小學雞
做好又比人話假
做衰野又比人屌

4.樓豬呢類打哂長文
扮好有批判性，想人反思
去指責連登風氣某啲風氣
Eg車禍，捐肝，ptgf，反波台之類
出嚟呃正評

（樓豬應該中埋2，呢個post唔關時事）

高登連登不嬲拎黎笑
咁撚認真鍵野 討論咩

我冇講過唔鍾意喎
做咩啫你

假膠都唔俾開
咁你咪去fb #曲線要講明 囉
又要上又要屌

u波台狗

假膠post都唔得
要 依個icon來做乜鳩
連乜鳩登 以後叫連討啦

呢樣真
好多小學雞做嘢唔撚用腦，有時候輕視網絡杯葛嘅嚴重性，特別係現代社會青年一代全部圍繞互聯網成日，網絡生活同現實生活密不可分。

喺班度柒咗就淨係果班人知，學校都可能好多人唔知；俾人擺上網未必全香港都識，但肯定識你果啲會唱到你唔敢出街囉，唔出街就無事？ 一上網又見到人圍著你笑

人地話叫人走都係唔得㗎

呢個笑左，咁點解唔打三個就算

一個半個可能好笑，個個跟風假膠post咁上膠登咪得囉

咩logic呀

屌

我上連登就係為左睇post同討論
我做乜撚野要走呀

相反，樓主上得連登，又要屌人地嘅討論風氣，點講都係樓主走啦係咪呀

開低質膠post係人既問題
個班垃圾冇創意 淨係識抄人
但關假膠post咩事？

點解認真討論一個論壇風氣，對個風氣唔滿意就要走

你up乜鳩 連登同膠登都係高登引申出黎

呢個問題十年前都有啦 ,你呢啲屌下風氣既post 係月經post 黎

結果每次都係得個講字，講幾講又互鬧幾句最後不了了之

咁我就認真咁答你

咁做乜唔上啲港女論壇同師奶論壇先？

因為每個論壇都有唔同風格
你唔問下樓主點解要上連登

樓豬點睇我呢d高汁會然？

咁討論一個風氣，唔啱你聽，唔啱你睇，就要走...?

從來都無話邊個就邊個
我都無叫過人話要走呀
你要膠，我要討論，兩者點都有衝突又點
咁我就要去bbk or香討討論？

唔明
唔啱你聽我就要走？就唔比人開po？
係做乜野事

個forum好嘢多過差嘅嘢 講下差嘅嘢又要人去其他forum咩玩法

識你老鼠咩

你連post都唔識追

我真係屌你都廢事
你地繼續啦

認同

我淨係見到第一個叫人走係你講既
重有D乜我係睇漏

agger

收收皮啦
高登到呢到風格一直都係咁

分別只係連登特別多d小學雞中學撚
咪少d高質討論

5p字極多 糾正5p字反被屌正字撚 最睇唔過眼

我掉轉左乜黎講🤔

其實係你地連垃圾post都要回一餐屌下樓下，其實應該唔理呢d post先係

好彩正皮多過負皮，連登真係

4. 啲人攞正負評打飛機

哦

5呢

又撚狗 負皮

我自己都唔知我騎劫過

On9架你
討論一味叫人死番個邊

4.任何波台假膠開既post

同人嘈完全冇Point
淨係識講女人全部都係雞
買名牌係雞 讀唔到書就做雞 讀到書有好工都係同老細上床上位！
完全冇point駁到人 淨係識死講一句

老基認同

有錢 = 雞
批評港人 = 崇洋腸雞
讀大學 = hall雞
返工 = 老細隻雞
捐器官 = 搏光環既雞
做義工搞環保 = 雞 ( 比環保MK食 )
上新聞 = 搏上位雞
有IG = 真正做雞
有FB = MK雞
私影 = 私影雞

慘在一堆人付和
久而久知變成習慣
好地地一個post有女人成份就會變成抹黑大會

例子有求捐事件同埋MK仔地鐵站踩單車

唔講以為港女殺左佢地全家再欺騙埋感情

好似啲ptgf post咁，一張半張對話圖就話係「證據」，成班弱智真心膠唔駛質疑唔駛思考就信，呢班人真係好撚垃圾。

冇錯高登/膠登/連登都係靠言論開放、敢言、毒舌上位

但重點在於要高質素啊嘛
敢言要言之有理 要令人認同有共嗚 而且要高質素
例如反蝗蟲 早年香港大中華盛行 高登係反蝗先鋒之一

宜加連登仔
得閒咒下人死 笑人做善事 再唔係屈下港女做雞又冇證據

呢o的算係乜野水平

認同
個個post都有罵戰
淨係識捉字蝨 用粗口互鬧

最恐怖既係

有正確價值觀都係俾人恥笑既原因

家下係未網上世界 唔駛認真 /特登無厘頭 就連做人基本原則都唔駛有
常識 同普世價值 都去反
咁唔係有創意 而只係單純戇撚鳩而已

依家要玩鳩人真係好容易
只要cap人幾張圖放上嚟
加幾句根本唔知真偽嘅指控就得
大把人附和

無錯
就連捐器官都可以話人偽善話人博乜，呢班人用心係極之險惡，直頭係泯滅人性。

係你地不願面對有人咁諗既現實
諗到個世界咁理想
有黑就有白架啦
有咩問題

香港生活壓力大到班友冇地方發洩
生活唔得 見到人地好又唔抵得 要整死人地先滿意

積下口德啦

屌 上面呢啲認真意見冇人理

而家香港做乜都要小心 隨時都會比人擺上嚟屌上嚟
而家係香港冇論係唔係街 總之乜撚係班小學雞面前就係低質 同時班撚樣又講唔到咩係好 小學雞呢樣嘢唔係同年齡有關 係心態同行為

唔係話要趕走呢啲作風乜乜柒柒 而係言論自由之下應該諗清楚自己做嘅嘢有咩後果
不過上得呢度都係唔撚洗咁認真

又唔見佢地瘋狂向壓迫佢地嘅嘢發洩架喎

4應該係無論咩post最後一定係罵戰 屌嚟屌去 完全無討論返件事

其實連登入面講嘅野 喺社會係有少少影響力

我真係好撚懷疑呢樣野仲存唔存在
影響力要累積 而且講求口碑
正如一個公眾人物 聲望同口碑會升會趺

以前高登真係做到監察社會
反政府輿論一呼百應 有邊個要批判放上高登就近乎死刑
咁係因為 道理係我地一邊 講野係岩既 外界就會讚同關心

宜加
外人一入連登就見到
連登仔咒人去死 笑人做善事 抹黑女人做雞
再黎無啦啦罵全香港人做港豬 再開post串人又唔敢直言

我係外人見到班癲佬就出返去
簡單講 呢類風氣會敗壞晒高登+膠登+連登既名聲啊
外人分唔到就一律歸晒我地做癲佬架喇

連登而家根本Loser/小朋友先上
永遠得啲無聊起底post咩ptgf上熱門
證明呢度根本争

Hi 大家好

邊有人會認真咁諗 個個都笑左先算

將仔我今日輸到仆街

根本香港人就性格扭曲晒

第4
冇優質公廁討論

個個都好似你咁諗 連登真係會冇得救
太多人睇少網絡既一兩句
個個都唔用腦 人云亦云 剩係識笑左先
再唔係就好似班港豬咁 隔岸觀火 食花生
搞到連登成班小學雞嘅時候又怨冇討論空間

呢度嘅小圈子文化都幾恐怖
佢地唔係唔理外人咁簡單
係會圍住嚟屌外人
即係我係個post度講我睇緊A
佢地就會圍住嚟寸鳩你有B唔睇，走去睇A，正on9
而家都盡量少入啲小圈子post

神父難得有認真post

08年：高登已死
09年：高登已死
10年：高登已死
.
.
.
17年：連登已死

事實上每年都講一次
每次都迫到部分高質/正常會員走
之後又吸一大堆新血

泰國老母件事好過份

黎多幾單第日真係有生命危險都冇人會盡力幫

屌5p字俾人屌反返轉頭

連登多小學雞 比d 假膠呃兩呃咪跟住講埋d on9野

連登越來越on9

小學雞多係其一 唔識分寸 唔識咩時候吹水 咩時候要認真

唔係唔玩得唔扮得野 但要識分囉

個影響力由正面變左負面啦
由以前社會先驅 帶住大家去監察社會呢個歷史任務好似已經完結
同埋就算往年啲人係毒舌都好 都冇而家咁嚴重 而家係只要有人主導到輿論 帶頭屌任何一個人 班癲佬就會群起而攻之

政治上剩低嘅 得返某派系狗咬狗 鍵盤建國 毫無作用
社會嘅文化嘅 咪就係得返鳩屌起底 自奉道德標準 四圍咬人 咬到全世界都憎撚左連登仔

至於仲有冇影響力
Facebook有好多Page啊媒體啊嗰啲咩果幾百毛嗰啲成日仲係喺度攞料 而呢度比到個咩形象同姿態人地睇呢 都好明顯啦

可能係成個社會問題 太大怨念
嗰時高登末期都見到 連登只係將個現象延續落去